自從skylee fing賓州流出後，就無人再講st John 滴臘

不如一齊推

成日諗緊係咪st john啲人放條片出嚟轉移視線

問下鏗哥係咪st John d人俾條片佢